Liddy與澳門富商鮑偉業結婚生仔 傳奶奶拒出席囝囝百日宴

前藝人李悅彤(Liddy)於2014年介入導演彭順與李心潔的婚姻，為人印象深刻，Liddy當時家中發生巨變，受多重打擊，毅然淡出娛樂圈，轉工兼認識澳門富商鮑偉業，去年11月為老公誕下兒子James，老公更出錢給Liddy開設家品店，二人上月底為兒子舉行百日宴。

今日有周刊報道指Liddy未獲奶奶接受，所以James百日宴，奶奶亦缺席。據報道指Liddy在2015年轉去新公司認識鮑偉業，為男方打工，鮑偉業當時已有家室，Liddy說過認識男方老婆，稱與鮑偉業只是朋友關係，未想到相隔數年，Liddy已與鮑偉業結婚，報道又指奶奶一向愛錫前新抱，反對兒子離婚，加上Liddy早年的負面新聞，所以奶奶未肯接受Liddy，不過此事似乎未有影響Liddy心情，Liddy仍不時在IG曬幸福，貼出與寶貝兒子的合照，過闊太生活。

Liddy今日回覆《蘋果》否認，嬲爆說﹕「邊份雜誌咁鍾意無中生有？成日畀是非我嘅？我奶奶病到七彩，中咗流感所以嚟唔到，怕傳染畀BB，老爺姑仔全家嚟晒喎。我百日宴嗰日都有講到奶奶病咗嚟唔到。」

她更即在IG貼出與奶奶的合照，指自己為了鮑偉業及James吃盡苦頭，留言：「吃了無數個死貓，你們兩個以後真的要更加錫晒媽媽。」她自封「招黑體」，本來想低調過自己平凡的生活，她續言：「平日不停拿我以前的事出來講都算了，今次連婆家都講真係離晒大譜！忍不住一定要出聲！我和我奶奶老爺姑仔關係好好！我家庭很美滿！兒子很健康可愛！不用你們這些人在這妒忌無中生有。」她稱之前為了保護婆家不放相片出來，但今次無辦法不放，對於家事，她只講一次亦只放一次他們的相片。

港女真無敵 一定搵到人埋單

佢唔係大陸落黎架咩?
佢都算好野,做明星做到靠老豆上A1

條女個樣都幾撚淫